創科局：將更新「安心出行」 日後市民不用掃瞄二維碼都可自動記錄行蹤

創新及科技局局長薛永恒在本台節目《舊日的足跡》表示，現時有約41萬人安裝「安心出行」應用程式，創新及科技局正研發更新應用程式，加入自動感應器，市民不用掃瞄二維碼，都可以自動記錄行蹤，但市民仍然可以自行選擇用掃瞄二維碼。

薛永恒表示，市民對「安心出行」越來越信任，有市民向他反映，政府是否太著緊個人私隱，希望應用程式以方便為先。

另外，薛永恒表示，1月會推出「電子針卡」，讓市民記下接種疫苗和進行檢測的記錄。他指，新型肺炎疫苗的有效期仍然是未知，政府也是摸著石頭過河，市民有機會在接種疫苗後一年要再接種，而且疫苗要打數針，因此當局需要研發好預約系統，方便市民選擇接種的時間。

薛永恒表示，不知道哪一款疫苗會先到香港，但在其他疫苗抵港後，市民可以選擇接種疫苗的牌子。他指，每一個疫苗接種中心只會提供一款疫苗，市民可以選擇到相應的中心，接種指定牌子的疫苗。

一開始已經拎左GPS permission，扮乜鳩

RFID

令人對共產黨產生憎恨

屌你老母咪即係監控

薛永恒表示，市民對「安心出行」越來越信任，有市民向他反映，政府是否太著緊個人私隱，希望應用程式以方便為先。

未見過有人scan, 連藍店門口都冇人scan, 完全老吹出黎揾支持理據

GG

成個柒婆班子都得呢招架啦

自己想攪就話有市民同佢講

市民咪就係柒婆囉

同葛假博士嗰啲「好多市民同我講」一樣咁假

打完飛機未
現實根本無人用

入左商場點知去邊間鋪？

一個月先得41萬人download就收皮啦

根本拎電訊公司紀錄已經知你幾時經過邊個接收點
MON晒你行蹤最多都係唔知你入過邊間舖
不過真係要捉既配合埋CCTV基本上已經冇得走
除非唔拎電話出街

支持安心送中

CCTV

醉翁之意不在酒

所以鄭月娥應該好想強制人用

佢講到要更新完先得，其實一開始已經夠data做，成個app一開始已經係監控app黎
同埋依家港共一話你有事就全部連座強制驗，其實已經唔需要去到邊間舖咁detail

google map真係detect到幾準下

防疫不嬲都用黎打壓市民

班恐懼撚就好支持

佢點會唔想

不過係低招啲

有撚人用咩

有市民同你講係咪即係你個on9班底啲人呀，作埋啲假新聞假數據

創新及科技局繼銅心口罩後又一實力研發

佢目的就係想無人用
之後就話無人scan qr
qr code唔方便
所以之後就用rfid
再之後再方便d就可能截取埋網絡供應商share個location出黎
愈收愈緊

bluetooth

黨在大陸伺服器已知道你們的行蹤

你覺得佢會care 高招定低招？

港共又鳩吹
好煩
冇做過民調鳩吹應該立法禁止
根本係造謠

做一次新聞多人睇過你留一千句言

話唔定實際得4萬1千人

仆街喇
之前諗住幫政府方便抗疫
下載咗

含柒喇洩鳩痕

好快話你熱狗架啦

以後去買羽毛球拍果D就GG啦

又係咁
依家鳩up 當民意

一係就用野封住部機 block signal

咁已經唔可以叫安心出行
分明係一隻病毒

安心出殯

用果個真係正on9

錯啦，佢目的係因為冇人用，之後要強制所有人用

被人hack 間碟app

唔洗安安心出行都自動送資料

從來未見過人Scan

一係就資助我買部同生活完全無關既新電話，唔係唔洗旨意我會裝

幫手推既公務員:
打份工姐

都話沒手機囉,點撚裝安心出行呀？！你買部手機比我咪裝囉

幾多個beacon, fatfat

由冇用 apple google api 開始，就知呢個唔係為咗防疫，所以一定唔會用

老老豆豆有無人真係見過有人scan

全民監控來了，好快全民強制安裝。

送部iphone畀我咪裝囉屌你老母

我謝用緊3310嘅

藍屍點睇

CLS, 咁咪仲撚恐怖

收皮啦
如果個app真係有用 呢排咁多人中
仲唔即刻撲出黎話靠佢trace到邊個邊個咩

市民對「安心出行」越來越信任

其實仲駛乜扮啫
呢啲訪問死無對證
佢鍾意話有市民反映好想食屎都得既啦

有Google Apple 合作搞出嚟嘅API唔用走去自煮燃發
擺明借D意想監控

用BLUETOOTH 就知你係邊

當藍絲都唔用，呀局長係咪自己諗多左

自己對住塊鏡講

3310太襟用大把人用緊
支持政府送一人一部iPhone

我想問手機包錫紙得唔得

市民可以係幾個，689，老董都係市民

啲毒撚game第一日都幾十萬下載

apple實俾佢上架啦
奶到咁

如果特登專門去測量幾多人會scan佢個code
證明政府做假係咪犯法

諗咁多黎掩飾自己根本無撚用

可惜我部3310用唔著
想支持政府，但窮

你咁講我仲撚驚

連廢老都唔用

露出狐狸尾巴

fake gps

我見過有人scan㗎真係
但真係唔多人用

唔開藍牙米得

鴨寮街有賣d app 可以send fake GPS

搞完一輪都係無觸及最核心個問題
Where is my iphone 12 pro?

自動追蹤所有人嘅 行蹤邁向進一步

所有外國愛港人士必須安裝

紫荊研究所

+1
想被正苦瘋狂監控
但我部iphone12 pro 呢..

新身分證會唔會已經有rfid,

一個冇公信力嘅政府，講咩都係假
根本個二維碼唔係重點，重點係個app
屌你唔洗掃咁整嚟把撚？

但問題點做到呢個技術
姐係就算裝完，都冇得用「使用時定位/ 停用」？
強制「永久開定位」？

都好過冇呀

一早有wifi權限, 乜都有哂啦
講d乜野呀

個市民咪就係佢自己同777

台灣係直接攞電訊公司紀錄係唔知點解港共咁on9要整個app出黎，懶係有得揀

林西魔性報仇之心不死

有市民向他反映

用唔係問題....問題係點解咁on9 一早唔用apple google 個個....
人地一早整好晒俾你...又要話人冇用.

依家個app 有41萬人download....但無人用過...
咪on9 囉

電子監獄

我日日出街，真係從來無見過有人scan個qr code

越來越信任個19app係用黎監控

唔帶手機出街